唔怪得歐聯要整個作客優惠

主場真係有加乘 勁好多

我地曼聯先奪一冠

黃大仙旺人唔旺狗姐

牙路又吾訓

港父未返屋企😢唔知佢係咪殺紅了眼

沙田 黃大仙 都係主場王

原來警察宿舍班撚樣咁狼死 我唔敢反達了

牙蓋永遠唔會令我失望
小氣到

休班港父比個細路屌打

仲有葵芳

以為港父真係人都敢殺 冇料到嘅

你唔好比佢捉到，佢殺硬你

學牙賓話齋 佢敢閪

賓sir有反父照

驚閪

牙賓有gear